Từ xa tôi về phép, <br/>
24 giờ tìm người thương trong người thương<br/>
chân nghe quen từng viên sỏi đường nhà<br/>
chiều nghiêng nghiêng nắng đổ<br/>
và người yêu đứng chờ ngoài đầu ngõ bao giờ<br/>
<br/>
Cửa tâm tư là mắt<br/>
nên khi đối mặt chuyện buồn dương gian lần mất<br/>
đưa ta đi về nguyên thủy loài người<br/>
mùa yêu khi muốn ngỏ, <br/>
vụng về  ngôn ngữ tình làm bằng dấu đôi tay<br/>
<br/>
Bốn giờ đi dài thêm bốn giờ về<br/>
thời gian còn lại anh cho em tất cả em ơi<br/>
ta đưa ta đến vùng tuyệt vời<br/>
đêm lạc loài, giấc ngủ mồ côi<br/>
<br/>
Người đi chưa đợi sáng<br/>
đưa nhau cuối đường sợ làm đêm vui rũ xuống<br/>
Thương quê hương và bé nhỏ tình này<br/>
ngậm trong đôi mắt đỏ<br/>
vì mình 16 giờ bỏ trời đất bơ vơ<br/>
<br/>
Bốn giờ đi dài thêm bốn giờ về<br/>
thời gian còn lại anh cho em tất cả em ơi<br/>
ta đưa ta đến vùng tuyệt vời<br/>
đêm lạc loài, giấc ngủ mồ côi<br/>
<br/>
Người đi chưa đợi sáng<br/>
đưa nhau cuối đường sợ làm đêm vui rũ xuống<br/>
Thương quê hương và bé nhỏ tình này<br/>
ngậm trong đôi mắt đỏ<br/>
vì mình 16 giờ bỏ trời đất bơ vơ